{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022032135635/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이지 코튼 투포켓 후드 점퍼"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたフードジャンパーのブランドです。 該当製品の商品番号はSS22 / 162339FY4Aです。 この製品はナチュラルな感じのコットン素材で製作されており、様々なシルエットで演出できるストリングが裾にあります。 ロングスカートやデニムともよく似合うカジュアルなアイテムです。 この製品の表地は綿100%で構成されており、洗濯時に分離しなければならない濃い色と明るい色の服を服を裏返して軽く手洗いしてください。 漂白剤を使用してはならず、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、機械洗濯は製品損失を保護できないので避けてください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は直接摩擦しないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 水洗いの際、収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフードジャンパーはどこのブランドですか？",
            "answer": "このフードジャンパーはサムスン物産ファッション部門で製造されたものです。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このフードジャンパーの商品番号はSS22 / 162339FY4Aです。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このフードジャンパーはナチュラルな感じのコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーはどんなシルエットで演出できますか？",
            "answer": "このフードジャンパーは様々なシルエットで演出できるストリングが裾に付いています。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーは他のアイテムとどう合わせるといいですか？",
            "answer": "このフードジャンパーはロングスカートやデニムともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このフードジャンパーは洗濯時に分離しなければならない濃い色と明るい色の服を服を裏返して軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーは漂白剤を使って洗濯してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、このフードジャンパーは漂白剤を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーはどのような洗濯方法を避けるべきですか？",
            "answer": "このフードジャンパーはねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーは機械洗濯してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯は製品損失を保護できないので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーはアイロンがけしてもいいですか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーの素材に注意することはありますか？",
            "answer": "金属部材は直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーは着用時に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーは水洗い時に何か問題が起こることがありますか？",
            "answer": "水洗いの際、収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このフードジャンパーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 730
    }
}